有冇人好鍾意聽M2M?

Pretty Boy
The day you went away
Everything you do

呢3首特別好聽

童年回憶

You know I really really do

so sad but true me there's only you

以前好中意 呢3首經典

有

有種初戀嘅感覺

都係大個左先知好早解散咗
先知佢地細過已經識得
唱出來種默契好match

so sad but true~

Pretty Pretty boy of mine just tell me you love me too

The day you went away
Pretty Boy
Mirror Mirror
Don’t say you love me

成兩年前post都有人回應